[突發] 有人話我地光復元朗會阻住佢！

on9真係冇藥醫
仲要差唔多成萬follower

推！！

光復元朗！！

一齊令佢冇生意咪唔洗寄

推

哦，原來係擔心寄唔到貨姐
無生意咪唔洗寄囉

呢啲人應該捉著黑衫入南邊圍

算啦，連登連呢d小事都要理埋

賣D所謂水晶，係人都知你咩料

世上更有人讚成，更有人反對
咁人地反對咪反對囉，好正常
乜都貼上來，你當連登係乜，又玩公審咩

On99,其他地方都有sf開

係呀 最on9係呢樣
乜鳩都賴落示威度